\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec client} % Entretien avec enseignant TD | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{07 Février 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-client\_07.02.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
Spécifications & Document de spécifications\\
\textit{specifications.pdf} &\\
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-2}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-client_07.02.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/specifications/?at=master}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

Cette réunion avait pour but de montrer les avancements dans le projet et recueillir l'avis du client sur le contenu du plan de management.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons montré au client les modifications apportées au plan de management ainsi qu'une ébauche d'un document de spécifications.

\section{Retours}

\subsection{Document spécifications}

Le client nous a conseillé de présenter les cas d'utilisation sous la forme d'une diagramme et non pas de bloc de texte pour améliorer la visibilité.

\subsection{Plan de management}

Le client nous a conseillé de mettre en place une intégration continue du projet. Si malheureusement on y parvenait pas, il faudrait au moins essayer d'en parler et tenter de mettre en place des Google Tests.

Le diagramme de Gantt doit être mis à jour par rapport aux tâches accomplies pendant l'itération précédente, que se soit des retards ou si on a pris de l'avance sur certaines tâches.

Concernant les risques, il faudrait préciser le risque de ne pas finir une tâche mais aussi le risque de prendre du retard sur celle-ci.

Il faut estimer de manière objective le temps passé sur le projet.

\end{document} %
